三獅心王麥佳亞有波入 直播去張保仔洞荒野求生9日

大舊衰 有正選先算

李城個個都係精英

張保仔洞咁細=.=

其實有隱藏秘道

South pay la

有正選

你李城世界盃隊最廢之一

但係個洞封左喎

派錢啦dllm

前幾日翻睇tvb張保仔發現到d野

插水就有你份

插水狗 勁過泥馬

push

無人推?

唔好叫人救你。

3日前推乜
安坐家中就靜靜地睇波啦

有人落order叫我推

lm

加油

曲線？

樓主今次仆街了

？

找數未

好燈唔燈搵個名氣小既黎燈

留名睇走數

記得找數

笑死唔笑死

想睇條隱藏秘道

又一個走數撚

仲有船入啊

lau ming

出發未

ok

樓主執左野出發未？

Hi A零玖

黎明

留名一身蟻

勁

樓主洗唔洗人陪你入去拍野

Go?

醒喇樓豬

張保仔洞啫，po主唔好走數啦

樓主好波

帶多d乾糧去啦

行啦喂

走數就收皮啦

留名等直播

唔好推啦

樓主未來人

走數死全家呀

盧蛇

找左數未丫

Push

LM

刀蛇

睇樓主表現

燈到

咪又係走數
垃撚圾

好心冇咁大口氣就咪撚講啦

使唔使組團探下樓豬

找數未？

中埋首名！

願意買電筒畀你

唔係走數呀？

執好野出發未？

仲有尾班船入 長洲

其實走硬數既野都唔知賭黎做乜

推乜鳩

G持

燈

帶幾個尿袋都唔掂阿

行未

執好野準備出發味？

。

樓主燈力堅勁

幾時去

lm 睇找數/走數

開台未

Lm

人在長洲碼頭CircleK
使咪買啲狗糧過黎救濟你阿樓豬

張保仔洞渣!?
超殺你

下場燈邊個

po主咪走數，走數以後買咩輸咩

下場想點燈

睇日期啦

3日前推乜撚？
成班文盲

分身

又走數

利申:在張保仔洞柯過尿

直播未？

支持樓主找數

我要睇人在野
唔係睇人在哪

HO BALL